%% Last modified: <colle10.tex modifié par  Guillaume CONNAN le mardi 22 décembre 2020 à 13h 06min 04s>


\documentclass[12pt,a4paper,svgnames, euler]{article}
\usepackage{etex}
% \usepackage{fontspec}
\usepackage[utf8x]{preambuleTrm}
\usepackage{yfonts}

\ifpdf \DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{} \fi

\usepackage{multido}

\usepackage{enumitem}
\usepackage{picins}
\usepackage{numprint}


\renewcommand{\theenumi}{\bfseries\color{\exercicecolor}\fontfamily{ugq}\selectfont\arabic{enumi}}
\renewcommand{\labelenumi}{\theenumi.}

\renewcommand{\theenumii}{\roman{enumii}}
\renewcommand{\labelenumii}{\bfseries\color{\exercicecolor}\fontfamily{ugq}\selectfont\theenumii.}
 


\usepackage{textcomp}
\usepackage{ mathtools,xlop,longtable}

\hypersetup{
  pdftitle={Colles maths Externat}, % itle
}
\newcommand{\triangleup}{\Delta}

\newcommand\nor{\downarrow}
\newcommand\nand{\uparrow}


\graphicspath{{/home/moi/IUT/Figures/}{/home/moi/VISA_III/figures_visa/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2006_7/}{/home/moi/Figures/Arbres_Graphes/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Lycee/Informatique/XCAS/2008_9/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2008_9/}{/home/moi/IUT/Thierry/Conversions/}{/home/moi/Photos/informathix/}{/home/moi/Lycee/Informatique/PafAlgo/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Biocam/robot/}{/home/moi/Biocam/CoursIni3d/}{/home/moi/Biocam/central/figures/}{/home/moi/Biocam/central/}{/home/moi/IUT/INFO2/Images/}{/home/moi/IUT/INFO2/2011_12/graphes/}{/home/moi/IUT/INFO1/CM1/}{/home/moi/Figures/figuresTS/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Alice/figures3/}{/home/moi/Alice/figures3/newcourbes/}{/home/moi/Alice/figures/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/Lycee/TS/}{/home/moi/Lycee/TS/2009_10/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Figures/figuresTS/newcourbes/}{/home/moi/Figures/FigEspace/}{/home/moi/PROG/HASKELL/FLOAT/}{/home/moi/LYCEE/LIL/4e/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/fonctions/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/suites/suites1es/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/trigo/}{/home/moi/Photos/Maths/CAPTURES_TI/Suites/}{/home/moi/LYCEE/FIGURES/}{/home/moi/LYCEE/MPS/2018_19/TPtemp/}}

\pagestyle{empty}


\title{Programme de colle \no 10}

\author{ECS-1} %Guillaume \textsc{Connan} }

\date{Semaine du 4 au 8 janvier 2021}





%\coverillustration{\includegraphics[width=13.5cm]{./small/deteste}}


\usepackage{bold-extra}


%\includeonly{hommage,iut_intro,ens_rel,logic,caml_guide}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setlength{\headheight}{23pt}




\usepackage[margin=1.5cm,bottom=1.5cm,top=0cm]{geometry}







 \usepackage[boldsans]{ccfonts}
 \usepackage{eucal}
% \usepackage{eufrak}
 \usepackage{eulervm}

\DeclareFontSeriesDefault[rm]{bf}{sbc}





% \usepackage{ccfonts}
% \usepackage{eucal}
% \usepackage{eufrak}
% \usepackage{eulervm}


\begin{document}

\maketitle

\pagestyle{empty}


\section*{Bonne année :)}

\section{Cours}


\subsection{Limites et continuité}
\label{subsec:limcont}

Voisinage. Limites  finies/infinie en  un réel/l'infini. Limites  à gauche  et à
droite.  Continuité  en  un  réel.   Opérations  sur  les  limites.  $1^\infty$,
$0^0$. Limites  et relations  d'ordre. Théorème d'encadrement.  Prolongement par
continuité. $\ds\lim_{n\to+\infty}f(u_n)$.  Théorème du  point fixe.  Limites de
fonctions composées. Limite et nombre dérivé.

\subsection{Étude globale des fonctions}

Parité, périodicité, bornes, monotonie, théorème de la limite monotone.

Continuité  sur un  intervalle,  différents types  de discontinuité,  opérations
algébriques et composition, fonctions continues par morceaux.

TVI v1 et v2, théorèmes des bornes, théorème de la bijection.

\subsection{Dérivation - début}

Dérivabilité  en un  point. Tangente.  Dérivée d'une  somme, d'un  produit, d'un
quotient.    Dérivabilité   et    continuité.    Différents    types   de    non
dérivabilité. Approximation affine.

\section{Questions de cours}

Toute colle commence par une question de cours choisie parmi:

\begin{itemize}

\item Prolongement par continuité de $\frac{\sin x}{x}$.
\item Étude au voisinage de l'infini de $\left(1+\frac{42}{x}\right)^x$.
\item Composée de fonctions monotones.
\item Théorème de la limite monotone, cas croissant.
\item Théorème de la bijection.
\item Une fonction dérivable en $a$ est continue en $a$.
\item Dérivabilité de $x\mapsto \sqrt{x-1/2}$ et de $x\mapsto |x(x-2)|$
\end{itemize}


\paragraph{Prochain programme: } Étude d'une fonction sur
un intervalle. Dérivation.

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% TeX-command-extra-options: "-shell-escape"
%%% End:
